去東院嘅人要帶雨褸同小心安全

東院前嗰位不嬲好食風，開遮一秒即爛。同埋小心冧樹，十號風球會全部樹冧哂

推

Push

利申：就住附近

真係好食雨
唔好淋親

push